搵人攝時間係咩心態

點解嘅

我都睇唔透
佢重視嘅人唔得閒理佢 就搵下你

揾人攝時間好仆街

加上睇穿左你無論如何都肯抽時間關心佢
唔收你做兵收邊個

良心唔痛？對方咁用心覆你
祝
所
有
搵
人
攝
時
間
嘅
人
都
可
以
早
日
咁
樣
比
人
對
返

所有覺得自己比人攞咗去攝時間嘅人
唔好懷疑 因為真正鍾意你嘅人係唔會比你有咁差嘅感覺
快啲止蝕離場 唔好嘥自己時間 唔好俾人利用你嘅真心
你值得更好

又要扮到有心傾咁
冇心就唔好拖住人啦

利申: 成日俾人拎嚟攝時間

真呀 呢啲人唔知咩心態
你嘅時間就係時間 人哋嘅時間就唔係時間？

利申：呢幾日肯定咗自己俾人攞咗去攝時間 即刻拜拜

你有冇同佢攤牌定係直接唔覆佢?
條友又要拖成日先覆 又會講返琴日做咗乜
似係想解釋點解冇覆到
但係好假囉

唔覆啦 佢搵我都唔覆啦
知佢假就唔好心軟快啲拜拜佢

搵個一定會理佢 秒回佢嘅人
分享下自己啲故事
聽下佢啲回應
笑下
然後拜拜
根本唔使理對面嗰個係咪想繼續傾

有無諗過對方可能好認真同你傾

會唔會人哋當你普通朋友 你自己諗多咗咋?

我俾返你攝時間

咪當我諗多囉

我無咁衰搵人攝時間

好心你啦 有冇咁撚蠢呀你
都唔係第一次㗎啦 都係要上當 係咁幫人搵藉口
根本你一啲都唔重要啊

我講緊自己

自私呀嘛
自私嘅人當然會咁做
唔咁樣做至奇

連你都嫌棄我

鬧埋我都好我都唔係第一次

會唔會有少少覺得唔好意思

少少就得

就係唔嫌棄你先唔搵你攝時間每個人都應該要比人尊重

我知你搵我攝時間
甚至個個禮拜同我食飯都係攝
但過程中我快樂
傾計又傾得好開心
我唔緊要啊
你男朋友唔得閒陪你就搵我啦

唔會

即係你已讀人兩次？唔太 get

係呀

唔緊要啦我唔care了

點解要咁做 想chok佢重唔重視你？

我都成日噉呃自己
高峰時一星期見三次
低位時都一星期一會

我控制唔到呀

呢啲嘢有報應

仲keep住見面 純粹係搵飯腳？

救命 同樓主情況9成似 我都自爆左

哭呀

冇 佢好似好撚嬲 但我唔知佢嬲乜啲態度好差 或者只係純粹覺得我煩？
但佢之前都唔係咁 真係睇唔透 頭都大埋

個人覺得，根本大把咁嘅人。

你咁肯定？

即係好似啲人識網友咁喳麻
有幾可係認真
大多悶完有其他世藝就理得你死

現實世界朋友好多都係，
一有新FRD，理得你
頂盡FB／IG扮FRD，要話人知我人緣好好

唉 我都化喇

唔肯定 但佢知我鍾意佢

講左自己諗緊啲咩 到底咩感覺 其實都真係爆左好多嘢

其實係自己太蠢太容易上心

咁你有冇話俾佢聽你覺得佢搵你嚟攝時間？

巴打唔好沉船 飯錢係咪你俾

打左段嘢俾佢 我話我覺得佢呢排有啲奇怪 冷淡左 覺得佢好似唔鐘意我啦
但佢冇回應過 淨係好似好嬲咁 啲態度好差

係咪chur親佢有冇搵返佢？

明明係你試人底線

我搵佢攝時間
佢咪一樣係搵緊我攝時間

係我高估咗自己

有冇諗過人哋唔係搵你攝時間而係認真同你傾

下次唔好咁高估自己啦 呢個世界冇邊個冇左邊個唔得

冇下次

你成日話你忙
出成日街就覆唔到msg
其實覆幾句/錄下音係咪咁難
你明知我對你有feel
如果你無feel就唔好比假希望我啦
最後想講句：no one is too busy, it’s just a matter of priority.

係咪好後悔去試人底線我覺得 唔覆一日都唔算咩大事 唔覆了 做野 你加油

啱
講一句究竟有幾難 要人成個傻仔咁等你覆一個message等咁耐 等到心都灰你又突然之間出現 搞到我囉囉攣 真係鍾意一個人就唔會咁冇責任感啦

都係早知唔去試 咁仲可以呃多自己一陣

多謝你

講完 佢啲態度勁差 然後我都好嬲覺得佢唔當我講既嘢係一回事 然後我就講左句反正你都唔緊張我架啦 類似咁既嘢 然後佢就冇覆 應該默認左

唔覺

我明樓主諗咩 我都係咁 會好想佢證明俾自己睇佢真係鐘意自己 所以喺到set下啲障礙俾佢
但到頭來係高估左自己 同埋講真 冇人有責任要咁樣等自己 唉 所以我都覺得自己犯賤

咁應該係啦
算啦搵過下一個

但我係同佢講 覺得佢呢排冷淡左 我好唔開心 feel到自己係鐘意佢
唔係指責佢 唉

你講得好岩
所以而家覺得真係錯撚哂

但我真係好鍾意佢
同我出街既時候佢好好